仲有4個半鐘

大家有冇儲定精ready?

數都計錯

樓主瀨精？

5點wo清

5個半鐘…
sorry...

時差得好嚴重

有4k mv的話一定瀨

好想戴耳機聽櫻花asmr我……

推一推
仲有三個幾鐘

你終於對得住自己個名

認錯人勿回

咁我就回下
你認錯左邊個